連登盲吹奏既大陸牌子1+抓到在跑分測試裡作弊

唔作弊先係假

吹奏大陸機係五毛係豬閪應該即bam以示懲戒

大陸版先有作幣wor

就係因為大陸班傻9鍾意跑分
買部電腦，跑分
買電話，跑分
買平板，跑分
見過智能電視跑分

好多就到40歲既男士特別鍾意跑分，分高就不停話性價比高

source?

有無睇內文架？

我覺得買機睇跑分有d不智

盲目追求分數，唔睇實際使用狀況